== Consolidad una Infraestructura ==
Lograr una plataforma que permita la comunicación fluida entre nosotros, y la difusión de las ideas hacia los nuevos visitantes.
* Para la generación de documentos internos y la clasificación de la literatura, es necesaria una wiki
* Para tener comunicación masiva, y la cara visible con los recién llegados, es necesario un Blog
* Para la comunicación mas ágil, y para poder intercambiar ideas sobre algunos temas, un canal de irc (#ppar en freenode.net)
* Para discusiones participativas es necesario una lista de Correo y un Foro.
* continuar ...

== Definir unos Principios Básicos==
* [[Borradores]] del Manifiesto

==Elaborar un Programa ==
* a definir



--[[Especial:Contribuciones/200.117.132.43|200.117.132.43]] 04:12 25 sep 2009 (UTC)